[NS] New Super Mario Bros. U Deluxe 有冇人玩?

就咁睇trialer，我覺得好玩過之前個隻Odyssey，有返D以前既味道
有冇巴打會玩?

11 號出？

好似係
但唔見有巴打討論

我都等緊，但唔見有人講呢隻game.
唔知有無偷跑

傳統玩法有咩好講

一定買
細個勁鐘意玩
玩極都爆唔到機
果陣係九幾年玩灰機入帶果隻

好懷念細個超任個隻mario
黎隻可以幾個人玩應該都幾開心

會玩

有冇雙打

睇吓明日有無偷跑

咪又係冷飯

有邊隻mario可以好似咁玩法？

wii u買齊４個制無人陪我玩
好啦switch收錢有online了
但又唔整個網絡連線

出咗先算

冷唔冷你都係玩老翻架啦
垃圾

依個堅可惜
我圍內正正有4個人夾錢買左famliy plan
但好似老任自家製嘅Mario Tennis同大亂鬥可以online一齊玩又唔係個個啱
Mario Party本身諗住一齊做下on9野
點知可以online mode玩嘅好似得好少遊戲
（冇計，定位係Party Game）
反而我地真正玩得最多係overcooked2
其實今次依隻我地個個都啱但可惜冇得連線四人

等偷跑

已有偷跑

傳統好玩過3D
唔知點解3D好似好弱智咁

幾錢?

呢個意思係味就算買左都係11號先有得下載

可以買，可以下載，但係11號先開到隻GAME黎玩
買實體就無呢個問題，即買即玩

where?

姐係今次冇得online同friend玩？

同求

五呀，老實講Odyssey 我都好鍾意
另隻都必買

378-388

where

周圍都係

公主俾龍王捉走扑野扑咗廿幾年，個閪闊過西隧，mario該慳返啖氣同Rosanna慢慢玩

觀廣 375

adore

旺角365

頭先行仲間間388

特典有咩？

賣哂啦

無玩好多集 好似難玩左咁

百貨應百客
我玩屙得屎好開心

有挑戰性係好事
有冇人知信和有得買未 幾錢到

用隻偷天兔直過，比個仔玩用呢隻
但都會跌死既

蘑菇女 = easy mode
賊兔 = super easy mode

用兔仔過唔當過關 純粹unlock下一關

btw係咪冇auto save

好似係打完boss 問你save 唔save

想問 隻game有無得上網同朋友合作過關？

得local 4p，冇面連

odyssey照顧到輕度玩家之餘,個操作其實都好hardcore架喎
睇下dunkey啲odyssey片,我應該點都玩唔到佢個隻操作

唔該巴打
個上網咁on9都有 而家又要收錢先有得上 但啲game唔善用上網連機
之前隻mario party上網玩mini game

尋晚信和$368

琴晚玩咗兩關
感覺係比之前難咗少少
但相對容易儲命

remake係咁上下啦

而家連行版都賣緊

188 有冇

有冇觀塘報價

行貨出咗街？幾錢？

可以四打，雙打濕濕碎

見面書有鋪開post

觀廣385

買咗download版 今晚先有得玩

信和地下 359歐版 368日版
封面唔同色

揀蘑菇人時可以撳L轉色

深水埗直x網間鋪 $365

打關喎 打到蘇打叢林落唔到下面既

卡關

黃金 今月370

你地買咩版多？

有平買平 反正Switch冇限區

有無得連線同人玩

想要super mario 3D world多d

要初見一命拎哂3個star coin好難
不過有個隻粉紅色細龍又變相易左, 拎住佢鳩飛

應該都夠玩大半個月
Mario U 全收集+隱藏關
Luigi U 仲要難度高d 時間得99秒

冇

想問銅鑼灣邊頭有game 舖？

行多兩步過灣仔啦

時間，行程唔容許，188我懂的

皇室堡3樓

感謝 👍🏿

灣仔賣緊幾錢

屯門置樂賣緊368，好神奇

除咗打完boss有得save外，仲有咩辦法中途save?

188 3樓 360

撳start有quick save

隻紅色龍仔我咁錯制掟左佢落街

188 買咗日版368

深之都有間日版賣$360

Mk 最平幾多中文版？

有冇人知日版同行版有咩分別?

應該係GAME 入面顯示日文同中文分別....

我諗緊買唔買...我得1個自己玩...又冇得上網同人組

但係日文版有中文介面

三舊幾水跌都跌左啦

買就好大機會買...但希望可以孖車咁上網可以同人/同FD 組

無分別

依隻本質上其實都係單人game

買錯美版 係咪無中文？

所有版本都有中文(好似係

係有既

有 個盒封面有分別

屌鳩佢 咁撚柒難玩

真心唔難玩，反而係有啲關唔知啲星收埋喺邊

呢隻都話難玩果D, 係日常生活應該都係唔識解決問題果類人黎

同意，孖寶兄弟越來越易玩，以前紅白機同超任嗰啲就真係難玩喇，尤其是孖寶兄弟2代！

想問下大家 有無邊到可以維修部遊戲機
搬屋搵返部屋企人送嘅生日禮物NDSL 但轉軸壞左
唔捨得扔想整好

難玩在要試好多次 先拎晒大金幣

有啲直情唔知收埋喺邊，但又唔想上網睇YouTube攻略

唔睇攻略搵真心難搵

呢個真，不過我盡量試吓自己搵先

想問係唔係一定要mini boss之後先可以save??
我見有個叫 "中斷" 係唔係= save??

甜點沙漠第4關第2粒星搵咗幾日都未搵到
上網又搵唔到攻略

鬼屋個d 試10幾獲搞掂

Switch已死
Mario都無咩人玩

隻Baby Yoshi有乜用

同埋鬼屋會有兩條終點路，會開到分支路線，真係要慢慢逐步搵

我都估唔到呢隻mario咁少人玩，呢個post冇乜人回

我估係冇得對戰...少左討論既空間

暫時玩到沙漠城堡前, 當mario可以4個人玩個難度就係幾何級上升

金色係放光
藍色放泡俾當踏腳石
粉紅色我無用過唔知

中斷只可以用一次
如果你爆左8個world 就可以隨時任save

俾心機睇，其實得三四關難搵

因為我都爆左world9 都三星左

有玩WiiU版
又冇得對戰
所以唔會買呢隻

粉紅色當氣球用

thx 😂 補充

請問點落下面

搵到了

baby yoshi 會唔會重生?
area 1 嗰隻死咗之後冇重生過了

我想知點落啊